北控水務討論區

出業績先黎跌巿
明明環保板塊又造好 佢個價明明係低估緊

繼續跌

環保股好殘 現價入都唔跌得去邊 等A 股回穩番應該有機會